1Q題）如果拜登玩Cosplay，邊個角色會最適合佢？

如題
5頁後開估

李斯

無咗句「輕鬆多謝大家」
推

性罪犯

鬼父